保安 D 牌一問

想問下邊度有得讀個課證拎張 cert 去申請保安 d 牌，大約幾錢讀幾耐

另外公司保安 C 牌點申請，有無咩條件 / 特別野要注意？

推